# PI_C_prosta_choinka

Podstawowa wersja choinki w języku C, wyświetlająca ją na ekranie i jednocześnie zapisująca ją do pliku "choinka.txt" (który przy pierwszym otwarciu programu jest tworzony automatycznie).